BITCOIN 技術性調整?定玩撚猿?

就落到7字頭
有冇人準備跳樓

入市好時機

ALL IN 按左兩層私樓

醫科生又賺 買B COIN日日賺爽

岩岩先all in左兩個單位

頂住呀

就快出現大量99%新二手顯示卡

1000蚊full 孖展沽左

技術性調整

Why U here?

U again

穿左

抵啦

守望者未撚驚過
6000止血點

7,700 now

真係玩能完 唔知影響有幾大
而家好似就嚟爆

投資虛擬貨幣55萬全賠光 韓男大生自殺亡

實際上係15萬港幣

上返8600
升!啪啪啪!升!啪啪啪!升!啪啪啪!升!啪啪啪!

點解可以升得咁快同跌得咁快

別人恐襲我貪婪
應該錨貨

全球人一齊pump and dump

上9000o既節奏
升!啪啪啪!升!啪啪啪!升!啪啪啪!升!啪啪啪!

上10000o既節奏
升!啪啪啪!升!啪啪啪!升!啪啪啪!升!啪啪啪!

上17000 先回到本 仆街

老貓出沒, bitcoin將會全軍GG

會唔會係coincheck單野
個hacker不問價沽貨套現?

有人答撚到你既話 自己 all in 左啦

玩撚猿

唔係
佢如果沽佢偷返黎果d XEM
XEM肯定大跌
但而家係隻隻都跌

根本係信任遊戲
信佢值錢咪升囉

真心唔明點解有人信垃圾

賺到錢就唔會當係垃圾

又比你地燈死左 點解我唔信股神

火森林話你班撚樣個個傻西
跌到呢d價緊係加碼買貨啦
人生錯過bitcoin 100蚊，錯過一千，錯過三千，五千，仲可以再錯嘅話，就抵你一世窮

後花園計劃，同自然醒項目都錯過埋，佢真係幫唔到你發達，因為你冇行動

拿佢就識得邊個邊個technical director, 夾公仔機依家係最後入貨機會，唔入場，之後就唔會咁好呢d老友價項目推出。一個用bitcoin 都可以買到貨嘅自動販賣機喎

仲唔買？又想錯過挖金機會？想錯過人生向上流動的升中產嘅機會？
仲等？
你睇佢渣大牛，得閒又去下日本食和牛，全靠比特幣炸
打份工？人工低，加薪少，香港發達冇希望？
你遇到火林森就是進入人生上升階梯嘅希望！

😷

腦魔係bitcoin既fud

穩企喇

個人認為熊市開始左
睇返歷史去到75-85%調整先會轉返升勢

年年都會大調整
個個睇淡出黎吹奏
一大升全部又入番老母閪到

信巴菲特

頂撚住

知唔知咩叫升
20000落到一萬上返萬二叫升？
萬二落到八千上返一萬叫升？

不如你睇下bitcoin個歷史圖再講野

幾時上一萬

守望者未撚驚過

我心臟唔夠大
5字頭喇

好撚sad 但似乎要專心睇準機會撈底

之前好多人支持架，去晒邊

再跌就佔中了

我大手買左好多六千幾
等發達

有冇實質價值都冇所謂
你拎bitcoin換到真錢先講啦

技術性玩完

Bitcoin atm?

班師奶而家咩心情

其實真係換到...唔識唔好亂講

啲人係黃金買掘礦機plan而家未gg ？

咁既狀況一直跌到1000 有冇人敢接

守得住6000，十日後上返10000

玩完。

燒山好野

唔駛驚神人都喺度玩緊

佢地挖姐
頂多輸小小電費

點入市，想少少地買10k

撇除硬件支出, 而家折算後應該要幾多電費先掘到一個coin?

應該話用一部兩皮野既機既性能要幾銀電費

聽聞一部機1000蚊一個月

但係按呢個速度去計, 幾時先掘到0.1個coin?

買左

5字頭都黎緊, 散哂水......

問題係散水後, 會唔會仲有新水入推番高....周圍都封殺緊.....

唔係「好似就嚟」，係「已經」

個個都話all in
但從來冇人貼圖證明自己有咁做

傻閪 慢慢守啦你

就快破6000了

佢地賣機啫， 自己挖好少

大跌都試過好多次啦，只要機會黎到有錢賺又會再升過

戇尻先會信bitcoin 完全唔知佢有咩內在價值 個價值頂多係可以做黑市買賣貨幣

快D買入去啦

留名睇你發達

睇下邊個笑到最後

你唔入市，人地又點走呢？

有無人知

比特弊 大約跌到幾多會死亡交叉

即考慮
設備費，電費，通脹因撚
係某個假設設備壽命上(例5年之類)
回唔到本

跌到幾多是越挖越蝕

一日有人玩 一日都有方法賺
成世攬住粒bitcoin當然賺唔到

就快穿5000

高位跌剩25%

6000打錯

完左架啦

特弊個貨幣價值來源是
人類覺得佢會不停上升
一定有人以更高價值接手自己的比特弊

貨幣的流動性同價值存儲作用勉強出現左

依家世界各國都出手禁止 嚴打

各國=？

印度出手嚴打比特幣

封殺比特幣 美銀美林禁止交易比特幣基金和期貨

玩撚完嚕

醫科生條柒頭係咪返緊保安搵鏘接貨呀

我就聽D CHING 又溝左 $5XXX D貨啦
你地繼續笑

見到bitcoin跌我就開心

不記名美票據會唔會仲好d呢

琴晚cftc chairman開會講crytos, 有人截錄左佢講嘅嘢：

His kids were not interested in stocks but are hooked onto cryptocurrencies, and the government has to respect that, and develop a positive outlook.

While scams and fraudsters must be cracked down, the general market must be allowed to develop. A working group of SEC, FINCEN, CFTC and other group members are working on identifying scams in this space.

When asked if Crypto has any "intrinsic value"? - There is an intrinsic value and relation of the value of bitcoin and the cost of mining it.

Price of Bitcoin is just one publicly traded company like McDonalds. In comparison, global money supply is 7.6T. And since Bitcoin has been compared to digital gold, value of all gold in the world is 8T.

"We must crack down hard on those who abuse our young enthusiasm for bitcoin and blockchain technology"

"We owe it to this new generation, to respect their interest in this new technology with a thoughtful regulatory approach."

In the middle of all this Senator Brown was constantly bashing banks, a topic un-related to all the discussion. Apparently banks have had 80+ violations in the recent months. Lol

Other points:

No of times drug dealing mentioned in the proceedings = 0

No of times terrorism mentioned in the proceedings - Venezuela Petrocoin and Russia Cryptorouble (and North Korea) were discussed - they were seen as ways these countries could use crypto assets to skirt US sanctions. Though the SEC chair addressed that there was not much they could do, but are working with Feds and the treasury.

"illegal transactions" was discussed, and the steps taken to combat misuse of crypto.

睇黎佢對crytos持開放態度，冇連登仔咁極端。

咁耐都未有人講到bitcoin 點入市

呢到係連登 只會高J
股市2萬點果陣你見財經台有無咁多人

係連登search bitcoin 已經大把教學，打隻字都懶

Black Market 一向都係 irrelevant, Cash 都係 Black Market 咁禁唔禁 Cash?

General Market must be allowed to develop, 唔代表呢 D ICO 係岩.

Crypto 可以有真正價值, 當我地將現實價值注入去.

例如 HSBC 發行 HSBC-Coin FY18 總發行量係 5000 個每個收 100 USD.
咁當 ICO 做完, HSBC 會收到 $500,000 USD. 再比呢個 HSBC Coin free float.

並唔係靠創世記既信念, 發行者諗樣野同方程式就創造財富.

Cost of mining 並唔可以當 Injected Value. Cost of mining 可以係 $0.( 唔計 opportunity cost)

重有 Exchange 唔洗 Regulate 比人搭棚推高壓低, 呢 D 交易完全唔透明又唔犯法.
所以政府唔做野係將無知市民置之不理既行為 (無知者往往覺得自己最有知, 上過 LB 就明佢地會講到自己乜都知, 係 market insider 同埋你唔上馬就蝕底)

Crypto 賺錢金字塔

1. ICO, Advisor
2. Miner
3. Trader
4. Hodler

有冇一篇岩用既share 下

Mark my word

Bcoin 即將下望4字頭

去返七千幾徘徊
尋日技術性調整，落返上年十月十一月個價
見咁難得溝左
今日咪賺囉
真係上得返10000會即放

邊撚隻Bcoin呀？冇人識咩Bcoin喎

想問下 日本 南韓 美國係唔係認可比特幣係合法貨幣?

你條柒頭係咪好撚重貨呀

分清楚means of payment同legal tender先啦
可以用作支付工具唔等於係合法貨幣

講多無謂，一件嘢有好多人覺得佢有價值就係有㗎啦，就算鬱金香泡沫果陣都係一樣。鑽石夠冇用啦，又唔食得，咪又係有價，開採成本咪又係打埋落個價度。而家玩得cryto都唔會係啲無知市民，入得場都知個市場係有人操控，但大家都樂意去玩，因為大家都有個lambo 夢。大家都係想盡快上金字塔最上面，賺咗就走。試諗下有咩投資工具可以郁啲就上10x, 100x？呢個亦係咁多人玩嘅原因。

淨係今日rebound已經可以十幾廿個%, 真係快到你唔信

最好快d爆煲 想買顯卡阿屌你老母

你入去玩兩轉買幾張新嘅都啦，仲等爆買二手？

買張顯卡掘一個月先玩囉，又唔係無保養

尋日夠眼光59xx入
今日7500 放
已經夠買顯示卡啦

講就易

今年應該唔會爆，好多國家都轉哂口風，美國只會管下啲ico, 韓國財長話持正面同開放態度，澳洲話唔會ban 信用卡買crytos, 印度政府自己出隻indiachain

All in

Market cycle
呢d news都係搵藉口造下市
70%調整+兩個月時間 肯定熊緊
估下底撈貨仲好

冇話監管bitcoin, 係睇住唔好俾啲scammer亂咁整啲coins 出黎

好難估，前日有撈，呢排都係分段撈平均返個價

好撚多人睇fake news買入去。

小心。

認真 手持 0.2btc
我究竟應該點樣換返做真錢
之前睇人話要同銀行tt 但我上口道同google左一陣都唔明
有無人可以教下我

你點買咪點賣

我係credit card買入 擺左喺blockchain 再喺btc啲casino滾大左 所以我就唔明可以點樣算
原本想放tg 有人入數比我我就比佢 但之前蝻單野都應該好難令人再咁做

bitcoin atm
自己google 下邊度有分店

好 我睇睇先 唔該曬你先 但我印象中手續費都幾貴？

入數比你 你都唔洗面交
隔住個mon都斬到你？
果條友百幾萬仲面交根本白痴
成球野都唔用exchange

賣好似都有premium

sor 無留意條友個交易額

一陣個平台執埋就得不償失

睇淡既 留名Bin c

7千8
就返8000
尋日冇買錯
上一萬我估應該得
上唔上得返二萬睇好但唔敢講
巴打要買好買
過咗一萬唔好立亂買

可能係Bull trap ，咪開心住

話雖如此
我玩bitcoin都冇諗住長揸
且買且走
呢舊野本身冇價值
都係班人覺得佢有價值先有價值
就算開放多幾個單位容許用bitcoin 交易
啲人都可以用返其他貨幣交易返
Bitcoin冇本身價值兼非必要
唔似會爆但爆都唔出奇

玩bitcoin最好拎啲閒錢黎玩
Set個心水價離場
賺返少少開心下
之後升到十萬都唔關你事
想長揸博永遠唔爆
越升越勁
就攞賺返黎啲零頭賭下咪算

玩crytos 梗係用閒錢，買左hodl 返兩三年搏上十倍以上

高見高見

祝各位同道人新年快樂 下面一人一封利利士士
心臟最近大左 升撚爆佢

開口中
岩岩好10日

之前跌，六千幾買，啲人仲笑我on9
而家不知幾和味

巴打幾多日上返20000

最快都要個半月

半年都未必得, 半個月

呢樣野根本係影響緊各國政府印鈔能力
你估美國中國會放過佢 由佢壯大？ 佢地同你死過啦

有冇諗過係美國自己整出黎 仲未有人見過中本聰本人

個半月呀

個半月都唔會可能
過到萬五先再返黎 binc